天文台識唔識嫁

我屌，亂9咁尼

鬼叫你窮呀

天文台做野洗吾洗你教？？

佢真係要教

去睇睇天文台係under邊個局

你咪知點解要返工囉

方加？搵angel啦